1) České republice jsem, protože chci studovat na univerzitě. Tady už 5 měsiců. 2) Chutná mně smažený sýr a rohliky. Oni jsou levný. 3) Mluvím česky s vlastnikem býtu a ještě v obchodach. Nemám rad čarky. 4) nejdřive jsem šel do centru, kde jsem se díval na budovy. Oni je moc krásný a překvapení.
